一人一個心目中最靚嘅電話殼

仲有依個雖然係假不過都好靚

gucci都咁多負評

UAG

核突到嘔

認真7撚過淘寶嗰啲透明膠殼

777777777777

UAG 防撞我只信佢

樓主識野 呢到啲鄉下仔唔識野唔好怪佢地

試過揸電單車，揸揸下成部手機飛出黎跌落地彈左幾個圈，一望見到佢MON飛左出黎，果時仲係新機幾日，嚇到我即刻狗衝去執。
點知睇真D，係張MON貼飛出黎。度力大到張MON貼都飛得出黎，但部機係咩事都冇。
從此之後我每部機都用UAG。

呢份質感

人地用得咁有貴氣，佢地咁7

gucci都7

uag都有人講唔怪得之啲人話連登多毒撚

我覺得全黑正啲，連啲字同鑼絲都係黑色

空氣殻最靚

做咩姐，咁係好用呀嘛

唔係講好唔好用同埋厚到咁都唔慌好用啦

厚=唔好用 邊個講

用緊 但係全黑

UAG拆個陣難拆過閪，唔好手勢會拆花個邊

有feel 邊到有得買

透明殼5蚊

標題錯誤!

下面定上面？

我dllm

下面

15年前你問就會話靚囉.

你搵d 過晒時既野黎用

Uag堅靚又襟舊，我部iPhone 7+用左2年幾跌左N次都冇事
唔明點解連登咁多人反uag

審美呢樣野好主觀既。

Alto皮革手機殼手感同配色都幾好，用過佢同Apple原廠皮殼，最後都係揀咗Alto

同好

依樣真，我都等緊s10+ 既uag

Gucci過時？

你搵晒數據但個殻都係柒架

根本就係品牌令你覺得佢靚
好似balenciaga新出果D鞋, 如果轉成大陸牌子會有人著?

奇蹟post零正評
樓豬唔小心負皮埋自己？

咁梗係架啦

咁咪那係你淨係鐘意個牌子，唔係鐘意個殻

強國中佬扮土豪最愛
記住襯埋大大個logo皮帶一條
柒到嘔血

Super Me